Airpods pro 俾蘋果掉換左可以點搞

琴日耳機一邊壞左 去左天才吧check ，check check 下佢拎左唔知去邊check 。 返黎我再試又無問題返。
咁我走左之後發現耳機同個充電盒既serial number 對唔返。
呢個情況點搞。
我之後返返去問佢地咩事，佢地又話正常

咁用唔用到

用到
但我原本個對俾佢地掉換左
咁我個ac+咪無左？

佢同妳換有冇單據 佢應該幫妳改埋 sn

佢話要換既話就要訂，咁我預佢得demo 機啦
個陣check 返突然得左我已經問佢係咪幫我換左
，佢就話無。 我之後返去佢就話佢地店入面既demo 都有咁既情況，係正常既。
咁我搵同事試下， 用佢個airpods pro 放入我既充電盒連，我入返手機個本機信息睇，係睇到我同事耳機既sn. 所以我先知佢係真係掉亂左。

屌點解連蘋果自己都唔知？

打算lunch 再去問啦

其實天才巴d天才真心鳩 我係去佢d外包維修商
利申 拎過差唔多廿部macbook pro去整

下用到咪得囉，用家問題

拉

你用你同事個AirPods 放入你充電盒
電話睇到你同事AirPods 嘅sn
同佢有無掉亂左有咩關係？

耳機左右2邊同盒係3 個唔同嘅serial number 嚟
問題係邊？

因為佢俾返我既充電盒同耳機
我係電話睇係唔一樣，返去問返佢，佢就話係正常，佢地都有咁既情況
我今日問同事借黎試， 發現同電話pair左之後係show 返耳機既sn， 而呢個sn 正正係我同事既
咁都唔叫掉亂左？

1999
都唔知你up 乜9

依家你係個盒同左右2 邊個serial number 呀？
你係電話設定睇個個係個盒嘅serial number 嚟

同埋如果要將左佢2隻放落第個盒度係要 重新pair 過，3 樣嘢要再sync 過 sync 完先會跟個盒

腥依咩嚕去比TIM TIM投訴佢

咁你本身電話睇係咪case個 number ？
AirPods 三件野，每件有唔同serial number
Pair 左後電話係show 返個case 嘅serial number
（我個情況係咁）

你換左另外一set 入去再pair , 電話會show 邊個serial number 我就唔知

樓主一定係FF 撚嚟
電話只會show 個叉電盒 Serial number, 如果你話比人換咗 你可以對返你買個packing 嘅盒

耳機左右2 邊各有不同serial number
Packing 個盒都唔會有寫
只會寫係耳機底好細隻字
如果你話2 邊比人換咗，你一定係先抄底咗2 隻serial number 先比對到

我就唔信啦

係，用家問題，唔好再推

真係咩痴線佬都有 咁都屈人

依家我就係睇電話個sn 同充電盒唔一樣，
咁你答我咁係咪正常？
蘋果個邊就答唔到
我就搵其他人既耳機試， 用我個盒做pair
連落去睇返設定個sn 正正就係我同事既sn 黎

所以我認為設定睇到個sn 係睇返耳機自己既。唔係你所講既充電盒
你可以自己試下

睇返上面啦

根本就冇問題，照用咪得，唔鐘意咪send feedback畀apple囉

唔識用部機就咪撚買啦

我完全唔知樓主up 乜
仲有佢分分就咁擺2 隻左右耳落盒 連sync 都無sync 過

自己睇啦樓主

講撚咗係冇問題仲狂屌，戇鳩仔一名，唔識用又要買